# Комментарии к выполненному заданию

Исправила проект в соответствии с рекомендациями из обратной связи по тестовому заданию:

* более понятно и кратко назвала компоненты 
* вынесла функции работы с API в отдельный файл
* создала файл utils.ts с общими функциями
* избавилась от всех типов `any`

Проверила и поправила проект в соответствии с пунктами из лекции js-best-practices.

Добавила файлы map.js, filter.js с реализованными функциями и JSDoc документацией к ним.
